湯家驊： 英國做法刻意損害香港司法獨立！！

律政司換黎智英未批准集結案主控 鄭若驊：英媒攻擊David Perry

香港獨立

嬲到啲頭髮都飛起哂

屌～～

湯家嬅咁大？？

個頭咩事

唔告咪唔使搵檢控官

點解要請英國人

好嬲好嬲

無英國律師敢同港共做嘢

屌都唔比？遲下睥都唔比

徒弟鬧師傅
司法獨立你港共識條鳩毛咩

鄭若驊定湯家驊啊？

1999

請鬼佬即係 崇洋媚外
唔合乎黨既領導

怒髮衝冠

大波華自己落場打咪得 十一哥做副手

又係自己話無司法獨立既

湯若驊？

動L

勾結外國勢力,通番賣党

香港司法可以獨立咩？唔洗跟黨走嘅咩？
呢隻湯狗，好大嘅膽！

好失望 明明國安法打擊外國勢力
但竟然要搵外國律師
點解唔搵中國律師 係咪doj帶頭搞港獨
應該要拉埋David perry 唔合作犯國安法

完全違反習近平新時代新思想

咪係

請曬佢地啲律師，等佢地當地無曬律師用！港共又然！